中共被爆監控全球240萬人，BJ同澳洲總理都被監控

包括英國、澳洲及印度媒體今天（14日）踢爆，中國一間與軍方及情報網路有聯繫的深圳「振華數據」公司，蒐集了全球超過240萬人的個資，建立出一個龐大的全球情報數據庫，且裡頭從英國首相到澳洲總理等各國政要、商界人士、企業家及其親友，都在他們的監控範圍內。

中共距離控制全世界不遠矣

推

開戰未

等睇圍堵支那

Push

世界都是支那的

我好想知班大愛左膠仲有咩好講

Act right, try right, don’t be afraid to monitor

認真，我係Twitter睇啲鬼佬講野，佢哋話Facebook都有監控啦，有咩特別啊

左膠 :
歧視中國
不知所謂
我要做中國人

地球作為中國既一部分……

我知呀 呢班左膠活係太平盛世太耐，個腦已經完全退化。
中共同呢個世界有幾險惡完全唔知、淨係識日屌夜屌Trump 講野有問題 blah blah blah
祝佢地第一批感受到強大中國的愛與關懷

自古以來都係中國神聖不可侵犯嘅領土

Twitter link?

咁多外國公司都made in China 遲早要還

感謝ching幫推

依家還緊啦

光速師

唔知外國人會唔會理

ramsey: 行得正企得正怕咩俾人監控

同d藍絲一撚樣，冇犯法怕咩野送中條例

世界需要一場戰爭黎進行人口清洗

打第三次世界大戰

香港冇事，黃絲繼續屌侵撐拜登

你班冚家剷唔好spin話兩黨共識，pelosi都唔係好人，democrat is shit

可唔可以比我加入同盟國打9邪惡軸心國

會話美國都係咁 有咩問題 中國係和平國家更加無問題

撞

係

「中國係和平國家」

push

每個國家都有
只不過比恐怖份子監察，恐怖程度高一萬倍

d鬼佬係咁，美帝邪惡，所以中國係好人

其實呢班腦殘幾時死

國際線用:

個資

推左你置頂

呢個時候再爆啲咁嘅嘢出嚟，澳洲肯定會更強硬

台灣係咁

希望係咁

仲有呢個深度長文:

Walk right ,stand right ,why have to afraid.

推呀

我好似fb bbc news個類見過呢句野......

打爆支那狗

唔好成日話人地強唔強硬
爆得出嚟就應該係想民間都有反應

「好人好者怕咩比人監控」

不得了

美國一樣有監控全球

所以支那監控我地無問題

要屌就屌美國先

推，齊齊打國際戰線

240萬 我地中國人一人吐淡口水都浸死晒啦

好合理

喺到打稻草人做乜9
黃絲就一定屌侵撐china joe?
黑人問號

hello

根本就好多講法 唔好成日幻想人地會比你抛窒

佢哋會覆咩CIA咩棱鏡計畫咩默克爾部手機乜乜柒柒

我国要統治世界了

止唔止2.4M呀

更正：至少2.4m

斯諾登爆美國政府監控，然後屌到美國仆街
但中共做返相同既野時就wfc

So?

臭蟲論左膠version

印象中班戰狼先吹話攪個全球數據安全
唔洗 2 星期就即刻中回力標....

國家幫你睇住數據，仲唔安全？

戰爭一觸即發

開我1賠9000000000

所以歐盟咪同美國反面囉
咁歐盟依家肯同中囯反面未

點解班左膠咁撚鐘意屌自己但好撚大愛外人

中國係世界霸主

特別在中國冇三權分立
想做咁就做咩
乜有人咁蠢唔知

一早block左 多謝你又衝出黎柒 證明之前無block錯

厲害了 我的國, 打7佢啦

Big China is watching you

中共外宣都有同俄羅斯稱兄道弟
資料好大機會共享或只存放係俄羅斯

全宇宙都是中國的
了解自己蟻民有乜問題？

“中國是發展中國家，監控是保護市民，牆是防止滲透”

捱

藍絲：行得正企得正 怕咩比人監視

左膠之前話人妖魔化支那
出事之後話美國google都監控開

其實冇呢啲新聞都估到啦
咁都做到新聞

不如講下幾時開打好過

推tweet！！

你死緊喇支那狗
大家記得要保護自己嘅網絡安全，避免支那入侵
====================
大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括和你塞admin同埋被綁架12人; 行蹤洩漏嘅原因:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

美國也有

on9白左
唔死冇用
會唔會係五毛嚟？

推TWITTER 戰線

白左係咁諗野
但掉轉係美國比人踢爆佢地就屌屌屌

Hello
我都想pin你依個，不過好似pin國際戰線重要d

twitter！！！！！！！！！！

人人都知
咁肯做野未先

仲有勁多後生仔幫襯藍店

大家幫手spread下文宣喇

自古以來澳洲是支那領土

佢地真係太白痴, 以為中國係正常國家.

CLS

有幾多國家已經抄左個DATABASE走?

早幾年 歐洲政要 畀美國CIA監聽 就媽媽聲

今次 畀中國監控 唔系選擇啞忍下話

坦白講，佢地又唔去中國，真係唔會有問題，佢地唔會諗到咁長遠，唔會諗中國完全滲透其他國家

又咁講
應該每個國家都會有呢D資料
不過唔會ON99咁比人拎到

點解其他國家d人咁好脾氣
咁都仲忍

唔出聲仲得人驚

有無link,push to twitter🙏

哦係咩碰

推爆佢

Project Insight...

完美呈現左膠言行

真係一隻大惡魔 ...

"er.... 其實我地係共產黨員黎既"

大愛左膠

美帝時代已完！高舉馬列主義毛思想人民民主專政新時代中國特色社會主義旗幟！

有冇twitter